英超第一中堅點排：梅斯達菲，基斯甸臣，史摩寧，路夫雲

冇少高?

基斯甸臣

梅斯達菲借隔離post一用

魯迪加都可以一戰

基斯仲細，放過佢喇
梅斯就要屌喇

中學呀sir都教咪投訴啦

屎波>連迪=盲>落河=宗師>拜利

放咩呀！屎波就要屌！

爆到咁點放 兩場關鍵比賽
3個mistake led to goal

死垃圾淨係識舉手

爆完疤都算
屌你連爆兩場仲要全部都關佢事

仲要呢球只係輕輕撞一撞

冒咁大風險去搏吹 你敢唔敢

所有中堅去到英超都會變膠

阿古路入左之後仲好激動咁衝去旁證投訴

如果防線高位既，咁梅同懦屈機

深防線既細緊+基真係無敵

有點既領隊, 教出點既球員, 個腦是有問題的

雲膠平時應該無點話班球員, 比人侵犯(任何程度), 淨識舉手, 想同班主任投訴咁

高位果對，漏頂漏踢，傳失扭失

深果對無限發夢

細緊之前最後一分鐘一腳射走左dg1個金手套

美斯呢世都入唔到vv，但細緊就成日入到dg1

史摩寧有無巴打提供
路夫雲近排好似好左

佢同期踢華西既中堅拍檔奧達文迪越踢越穩
係咪雲加教到佢咁呀

當年仲係華西梅屎達菲一騎當千完封msn, 去到阿妓變到咁

個陣阿啲fans 話 xhaka + mustafi =pogba 既價錢
寧願買兩個人好過

最慘係下星期又要對曼城

xhaka倒貼30m都冇人要

史摩寧

屌你老母 跳啦舉手
追啦望

細緊琴日開波幾分鐘已經爆左

基本上場場最少有一次黃金機會俾對手

對閪維爾頭搥

對紐插水

巴打有咩建議

梅斯達菲同細緊

懦夫雲近排冇咩正選，減少佢爆炸嘅機會

夢遺包越位 佢睇唔到都冇計

好似奧迪文迪本身係波圖出哂名
去到華西carry哂成隊波
果年好似入得返歐聯
最後鏝城高價買入
工程師果年都ok
係哥狗上年轉左踢法就出事

Goal Kick 本身就無越位..

文迪走前係西甲最佳中堅

總之呢球完全係無腦既多重表現：
1. 龍門球裝咩越位
2. 阿古路都算係快馬但自己走到上中圈線比大把空間阿古路
3.Last man搏犯規？
4. 無犯規又唔追人 雖然都唔會追得到

仲要發現新大陸咁話人越位

佢追唔到無咩人怪佢，阿古路咁撚勁
但佢唔追

昨晚呢球如果係裝越位都夠ON9啦

雲迪積克 世界第一

無連迪路夫？

伊雲斯

懦夫依排有雲迪克湊住踢呀嘛，做返啲簡單嘢，表現好似好返啲

都唔知梅斯達菲投訴 D 咩

近排好似無咩野wo

真係勝在格黎果件勁，知你自爆都可以包番住

學界都唔會犯嘅低級錯誤

尋晚球解圍差啲輸單刀

哎

屌佢直接鳩斬解圍都冇咁嬲
唔識傳球係要玩波

裝到莫拉達越位贏番啦

輸一球低級錯誤護幾多空龍都無用
講近排懦夫雲應該唔洗上榜

其實最平穩係熱刺中堅/雲迪克

😒

今季睇好似真係，熱刺中堅輸啲波都唔係咩低級錯誤

雲迪克就暫時輸過一球對史雲斯角球清咗落人地隻腳到，同埋對黑哨熱球插水揹咗鑊

係咪龍門生球有越位 死球冇越位

九成平時阿狗練波果陣唔比有身體接觸

只有角球、界外球同龍門球無越位。

天神過幾年就係

諗起梅斯達菲因為萊斯傷所以痴到個世界盃冠軍就覺得好離譜

角球唔係都有咩 我冇記錯

你當連迪懦夫死架?

個波都係底線啦

角球無呀..

龍門生球咪即係open play, 當比賽進行緊咁樣計囉..

toby唔傷就應該係英超第一中堅

唔用腦諗下先講

最廢

呢排幾好wo

洛羅斯派膠就有

謝拉特式短角球回傳先有越位

原來係咁 自膠先

Smalling 尋日好好波wo

漏左浩頂

其實vvd真係好撚勁

佢去左痢，痢條防線真係穩左好撚多